有冇人今年凍薪?

經濟不景
冇人工加

經濟好=迎接未來挑戰
經濟差=共度難關
私人公司老闆食屎

加得嗰少少 跳槽仲多啲

咩消息都無！唔減薪已經算好

冇人工加

我公司有

我加左自己員工40%